有無人訓日式床墊FUTON？

去日本訓過，地下硬硬地又訓得幾舒服
香港會唔會潮濕得濟唔岩？
如果想裝修應該點裝修好？

好似空間改做王果d，整兩個大箱，tatami面
個箱用黎儲物，tatami上面放被褥